工聯會「懷才不遇自救班」

好想知有咩人會去讀

689啱去

樓主報左名未

教人整炸彈

搵Brian Cha??

想睇下咩人會去讀

何啓明副局教？

150蚊都呃

民建聯鄺星宇

我懷才不遇

如果佢教，title 應該係「如何輕鬆月入十萬」

都係大家吹下水有個寄托姐

「果個女仔」教大家屌人老母

洗腦班